共媒面書攻勢想帶方向

今朝facebook 有好多呢啲彈出黎，佢地用唔同名，有新華，有新華香港，大家要入去report 佢

一睇啲設計就知大陸人整
柒味

當心

中有戀愛感覺